呢個籃球教練都幾飢渴

撕左人地6.16同6.17嘅poster
重要話人阻住穩食

歡迎想報籃球嘅人穩佢
##456886
睇唔清頭2個數

5445

想㢌夜尿

54456886

頭先發夢見到 大家唔好擾人清夢啊